好多公司叫人下午返工

有好多公司叫員工下午先返工
我覺得如果情況去到兩 三點左右 咁就會都返唔到下午
到時就齊人好多